多尔西表示:“这似乎迫使那些人使用更黑暗、更恐怖的应用，在这些应用中，他们的妄想和嗜血欲可以肆意蔓延。” 《周六夜现场》讽刺了玛乔丽·泰勒·格林、疫苗推出和GameStop，提醒我们事情仍然非常糟糕 
 克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫(Dmitry Peskov)反驳说，纳瓦尔尼有妄想症、妄想症和对内裤的“弗洛伊德式迷恋”。 在俄罗斯，严厉的新法律和在国外加强的蔑视标志着普京转向不受约束的控制|Robyn Dixon, 2020年12月27日|华盛顿邮报 
 一个不愿向自己说出关于自己的真相的国家将会在自己的妄想中周旋，直到没有任何东西能把它与现实联系起来。 美国的妄想，正义，问责和自由保罗·泰勒，2020年12月18日，华盛顿邮报 
 这些关键词——妄想、正义、问责和自由——命名并组织了本书大部分篇幅的四篇短文。 美国的妄想，正义，问责和自由保罗·泰勒，2020年12月18日，华盛顿邮报 
 更重要的是，如果一个人被剥夺了自由意志，我们愿意减轻刑事处罚，例如，如果他们处于精神分裂症妄想的控制中。 嘿，谷歌，我今天应该看什么电影? 人工智能如何影响我们的决定|金泰宇| 2020年10月21日|奇点枢纽 
 我没有幻想司法系统会平等对待黑人和白人。 比尔·白思豪的茶党问题|威尔·凯恩| 2014年12月30日|每日野兽 
 汉尼提式的后种族时代美国错觉往好了说是无知，往坏了说是偏执。 《亲爱的白人》:前公关的推特如何成为年度最重要的电影之一|马洛·斯特恩| 2014年10月30日|每日野兽 
 对于他的其他幸存者和观众来说，这种错觉意味着他又一次陷入了恶性循环。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 和米勒一样，沃尔夫也患有激进的自我欺骗，把疯狂的政治观点误认为异常勇敢的观点。 从ISIS到埃博拉，是什么让娜奥米·沃尔夫如此偏执? |Michael Moynihan | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 道金斯是一位娴熟的文化引路人; 他的畅销书《上帝错觉》的书名清楚地说明了其中的原因。 无神论者国王理查德·道金斯的强奸幻想|蒂姆·蒂曼| 2014年7月31日|每日野兽 
 信是写给卡尔先生的，说得非常清楚，“别骗了她; 继续妄想吧。” 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 让我选区的杰出成员吃马肉，他们误以为对鸡有好处的东西就对选票有好处。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 那可怕的幻想随着晨光从她的脑海中消失了，她会试着把它当作一种精神上的错觉。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 她发现这种想象的现象非但没有使她感到不安，反而使她感到安慰，于是她几乎急切地听任自己陷入这种幻觉。 涂料| Sax侯麦 
 那个拿刀的红色人影的幻觉过去了一会儿，国王的眼睛闭上了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特